是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

如何得到

之前買滿汽水40蚊有得抽獎

用$500 再買番汽水繼續抽

冇啦 完咗啦個抽獎

rich

拉

食唔食得晒都幾大份 幾錢？
Btw 白色可樂識飲

食唔晒呀 好多

幸運羊B！

糖尿病未？

🥰

未掛

好耐冇見任絲

$?

我食野唔會睇價錢！

難怪最近你食咁撚豪啦

雪條棍潮文召喚

Rich

好luckyyyyyy

諗起雪條潮文